留意到謝偉俊 鍾國斌 陸頌雄 梁志祥呢四條仆街保皇狗今日既表現最撚出位

謝偉俊
不斷用手推開朱凱迪, 又報稱係推暈范國威既嫌疑人
鍾國斌
朱凱迪想阻止石禮謙行去主席台, 期間中國賓不斷勁大力打開朱凱迪既手, 想廢左人隻手咁款
陸頌雄
不斷惡意推撞民主派議員, 區諾軒稱佢簡直殺紅了眼
梁志祥
有一幕區諾軒想琴台衝過去石禮謙度阻止佢行, 上到一半果陣梁志祥一野推返區諾軒落台, 完全冇考慮過區既安全, 咁推法分分鐘死人嫁屌你老尾

睇完今日表現, 對謝偉俊同鍾國斌徹底失望
平時見謝偉俊都間中會講下人話, 唔會全部幫哂政府, 今日睇清楚條仆街本質
仲有鍾國斌, 又田少老友, 又撐薯片選特首, 又自由黨, 本來都有少少期望, 原來都係陷家剷黎, 大家唔好再信自由黨, 搵笨柒嫁